我仲應唔應該同佢做朋友？

最近識左個網友，佢話我份人好特別，想同我做個朋友仔。

然後我地就係電話傾計，佢主要係想講佢既未來大計。

我： 係，有咩大計
佢：我呢，而家就有個大project, 睇下細佬你玩唔玩，希望征服世界，我要成為世界之王。
我：點征服呀？
佢：我打算生產一批野，用軍事力量征服。
我：哦，咁你動機係咩
佢：喇，呀叔我就話你知，呀叔我操緊肌，而家係沙田既地下隧道到。
我： 下，即係你自己掘
佢：係呀，所以我呢邊收得好差，係用緊數據卡。
我：圖呢
佢：唔洗咁緊張，轉頭比，陪我傾陣計先啦。
我cut 左佢線。

我既願望係成為香港達文西。我係好想學唔同既野，佢自稱自己係it 奇才，我都想跟佢學下野。 但我唔知道應唔應該相信佢，佢而家想招募隊員玩project。

繼續同佢做朋友
唔做朋友

下面係招募link

推

認真

下面係招募linkhttps://t.me/joinchat/E6ZuVlNcNwvWWL82xFHFNw

笑死

又係你，fans

fan乜鳩屎 你啲垃圾都有fans

屌你老母個group做乜撚野呀